丁圖去成人台，裸跑去體育台，時事政事台留俾文宣/實用/行動post

唔該

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀